有情定係柔理？

我會成為柔理呢還是你會成為有情呢？

@official_izone
可愛的柔理📸

兩個都柒 不過左邊靚啲

油膩組又多一個...

唔怪之得ioi 冇得cb 唔同造馬團割蓆 真係自己攞嚟

柔理

全負評😅

油利係可愛少少嘅

有情可愛好多囉

油利正喔

小朋友先會做選擇..